一人一句想同薛凱琪講嘅說話

可唔可以比個機會我同你拍拖？

我想入你個系

比我屌，可以嗎？

你有冇撚用

唔識非洲話 溝通唔到

雖然我無撚，但其實我j左你好耐

剪短啲條頸

我好中意你

屌! D竹昇妹...

屌啲竹星妹真係好麻煩

想問佢嘔個時係咪同長頸鹿一樣咁辛苦

你把聲好好聽